長洲啲香港遊客真係。。。。。。。

平日少人打橫行都算，假日塞晒條路都算，見慣都唔理，但喺人哋Baleno門口一字排開塞住個門口嘆冷氣。。。。。做咩啫你哋香港人，人哋打開門口做生意想嘆冷氣都扮下嘢入去揀衫啦！都唔知嬲好定笑好。。。。。。。

垃圾，已經唔會去